今日生日，我有個生日願望。

今日生日，我有個生日願望就係希望可以光復香港
我雖然係一個小小既和理非，幫唔到啲咩手。
但我都想等陣３點可以見到咁多位喺維園出現
出黎啦，各位香港人。唔好再喺屋企話嬲喇，咁係冇用！

11.2 3.00 維園見!

維園生日會

垃圾ex都今日生日 btw happy birthday to you

thanks 手足